發現一個冒起得勁快的洋五毛頻道 - Barrett

無啦啦出現喺我兩個完全不同youtube帳號的推薦上面
佢哋短短11個月就有11萬個subscribers

軟性抹黑香港罷工要求封關

唱好中共

話西方抹黑中國

個preview話Communism is great
ok in theory認同
然後個video title係話Communist China is great
wtf?! communist china同communism係兩碼事
加上大陸行嘅唔係socialism with chinese characteristics咩
所以我覺得唔係洋五毛 似反諷多

DIS 爆佢